# Converter
Задача:
Разработать приложение для конвертации между единицами измерения расстояния с
поддержкой метрической и имперской систем мер. Соотношения для конвертации вы
можете взять из таблицы. По умолчанию, приложение должно распознавать метры (“m”),
сантиметры (“cm”), дюймы (“in”) и футы (“ft”), и поддерживать конвертацию между любыми
единицами.
Также необходимо реализовать возможность расширять список поддерживаемых единиц
путем задания правил конвертации посредством JSON файла. Формат JSON файла - на
ваше усмотрение. В качестве примера, расширьте ваше приложение добавив в файл
значения для миллиметров (“mm”), ярдов (“yd”), и километров (“km”).
Входящие параметры:
Объект в JSON формате, содержащий расстояние заданное для конвертации (distance) со
значением (value) и шкалой (unit), a также обозначение единицы для шкалы, в которую
должна быть произведена конвертация (convert_to). Например:
{distance: {unit: m, value: 0.5}, convert_to: ft}
Выходные данные:
Объект в JSON формате, содержащий полученное значение расстояния, округленное до
сотых, а также обозначение соответствующей единицы измерения, например:
{unit: ft, value: 1.64}

